1. Опишіть своїми словами, що таке екранування, і навіщо воно потрібне в мовах програмування



2. Які засоби оголошення функцій ви знаєте?

function (параметры) {условие}
function();



3. Що таке hoisting, як він працює для змінних та функцій?
разрешает использовать функцию перед ее оглашением в коде 